聽日考中文 好緊張

天自有安排

撚係聽日

加油啦聽日 早啲起身

多謝

温書la，小心冇大學收

入撚硬HKu medic牙我
你就冇大學收

聽日清明都要考？清明時節雨紛紛

留名睇樓主仆街

如果你入到我都替你開心，快D溫書la

點解好似有少少親切感既⋯

你仆街

你邊個場考，我鑽石山，好方便

我和合石

相逢何必曾相識

Be fd ok?

Ok

井台主死撚開

溫書la 仆街，覆得禁快

你過咗今個月有牌你覆呀

唔係英文先 ？

今日英文阿柒頭